{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014709",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 소노하임펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後4時で、チェックアウト時間は午前11時です。 予約人数が追加される場合、ペンションに事前連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペンションによってペットが入室可能な場合もありますが、同伴時に拒否される場合もありますし、それによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を正確に遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償を行うことができます。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合、全額払い戻しができます。 ペンションではスパ/ジェットスパが利用でき、スパ時間は夜11時までです。 DELUXEルームは夕方10時までご利用いただけます。 IPTVとWiFiも提供されています。 オーシャンビューの客室は禁煙で、シャンプー、コンディショナー、ボディシャワー、シャワースポンジなどのアメニティをご用意しております。 プールもあり、プールは10時から午後6時までご利用いただけます。 飲酒後は使用できません。 バーベキュー場では海を見ながらバーベキューを楽しむことができます。 ガスや電気グリルもランダムで提供されます。 カフェではお茶やコーヒーを提供し、無料でコーヒーを飲むことができます。 駐車も可能で、海体験サービスも提供しています。 DVDもレンタル可能です。 エレベーターも設置されていて便利に移動できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに事前連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合もありますが、同伴時に拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を正確に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償を行うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるスパの時間帯は何時までですか？",
            "answer": "ペンションではスパ/ジェットスパが利用でき、スパ時間は夜11時までです。"
        },
        {
            "question": "DELUXEルームの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "DELUXEルームは夕方10時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiも提供されています。オーシャンビューの客室は禁煙で、シャンプー、コンディショナー、ボディシャワー、シャワースポンジなどのアメニティをご用意しております。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間帯はいつですか？",
            "answer": "プールもあり、プールは10時から午後6時までご利用いただけます。飲酒後は使用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場での利用方法はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場では海を見ながらバーベキューを楽しむことができます。ガスや電気グリルもランダムで提供されます。"
        },
        {
            "question": "カフェでは何を提供していますか？",
            "answer": "カフェではお茶やコーヒーを提供し、無料でコーヒーを飲むことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能で、海体験サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "DVDのレンタルはできますか？",
            "answer": "DVDもレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "エレベーターはありますか？",
            "answer": "エレベーターも設置されていて便利に移動できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 610,
        "QA": 901
    }
}